dodo究竟想點？

佢真係好鍾意p到啲圖鬼五馬六
幾層磨皮再美白 好心佢 柒就唔好po上嚟嚇人 笑嗰陣個樣膠到..
我記得之前佢將張圖p到人地塊面彎曬 痴撚線

找共通點